其實應唔應該阻止人做人血饅頭？

姐係有啲聖人中意行甘地路線，覺得自己內心做唔到同前線一齊打，只好代替前線挨打，用身體幫大家攞光環。例如想坐係水炮車面前個啲呢。